真本土就算迫不得已要移民都會選擇新加坡，偽本土左膠就會選擇移民台灣

移民新加坡起碼廣東話人比例上高啲，第時反攻香港都易啲，移民台灣唔單止要冒住語言畀蝗語同化嘅危險，仲要畀人攻擊係蝗入侵，仲要忍受台灣人嘅坑渠油，腎者之石奶茶，一個唔好彩畀國民黨當選仲要享受第二回歸

你要cap得贏d印度佬先有得打, 佢地一知你唔係新加坡藉華人就會對你窮追猛打
如果你玩得贏新加坡套system緊係去新加坡好過台灣
利申: 連登大多都係毒男黎

唔係新加坡好，而係台灣太差

要有創業經驗wo

一間公司係印度佬做管理層你等比佢玩死

只咁最頂果個係印度，之後下面D人大部份會變晒印度人

咁又無咁極端

如果生意係集中SEA可能有咁嘅程況

一般中小企都係華洋夾雜 然後後勤擺喺印菲越

但華人老闆仲濕頄 如果你唔係PR 你做到死都唔幫你搞VISA 搵張VISA壓你人工

中大型MNC就好好多嘅 但都要有機會入去

某澳門賭場IT Department